點解譚仔呀姐講廣東話 d蝗小學生要講普通話

如題 大家都係大陸來

大個咪識分析好壞

因為譚仔阿姐來俾你統治

小學生大個咗統治你